[派禮物]2017dse中文科聖誕集氣

祝各位聖誕快樂 留名dse 保平安 中文穩5奪*

聖誕禮物係免費口試練習

一齊入黎慶祝聖誕 有咩中文問題都可以問我
呢年準備讀碩士 無咩開post
大家都可以facebook inbox 我
定期派下溫書材料
德巴我細個都無錢補習 互助互勉

希望今年都多d 巴絲打加入我地練習

已經有十五人啦 gogogo

18 dse 可唔可以入嚟做cd rom

德巴讀mphil?

come come come

睇完刺客教條
for the creed

免費oral 練習想幫下大家配對較平均既組
加埋有四年dse經驗 既marker
幫下我本身既學生
亦幫下你自己🍻🍻👏🏻
所以幫手add 下你地既朋友
越多人越可以有多d 唔同background 既對手
集百家之大成👏🏻

最好講下你係18dse
我都有18dse 既學生

好驚呀！聖彈集屁

留名

巴打Mphil定MA？
可能做到同窗

炆d